癲恩癲到打埋防中

又11vs12

謝賢.jpg

攻中黎
學奧燒彈比後面再走位
可識呀狗班垃圾接應唔到

打緊反擊一野截左個波

阿狗都冇打開攻中，無計

勁到癲打到成個kante咁

不反了

反賓

拉

推